0727，1000AM 光復元朗！

一定要早上開始，在另一個大post已傾好10點開始，唔好遲，要天黑前

請記住提身邊手足，係27 星期六，不是28！
好多人都以為28！

元朗人要發揮力量，
諗定：
- 在封站 ，封路 不同因素下如何離開？
- 逃生路線向邊個方向，最好有地圖教學？（有無共享單車，必要時踏單車環遊大西北）
- 邊個大商場可以去？邊個細商場危險，易被人圍？
- 邊個地區較黃？邊個地區絕對唔去得？
- 廁所，臨時買裝買物資地回
- 走唔到有無收留地方？有無人辦公室/工場夜晚要巴打義工幫手做野？
- 有無接放學巴絲打？

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場

推 早啲岩嫁啦

同意，朝早開始，入黑前完

推

大家話組民團
要私下研究一下戰術先
到時情況亂 只會令大家驚
係連登講又比人知道哂

十點會唔會太早呀？
會唔會十二點好d 呀？

南邊圍你班撚樣牛屎佬村民
個個換哂白色衫保護暴徒
今鋪你有咩大單野
都係抵撚死！

一定唔好去同益街市果邊，果度個合益商場南亞聚集地尼

我覺得食埋飯好啲，10點到夜晚點挨到

如果決定入元朗，就要全世界不分男女老幼一齊入

當日巴士一定改晒道（唔經大馬路同元朗站）

輕鐵班次唔密又載唔多人 (一卡最多100-150人）

而當西鐵一飛元朗站/朗屏就走唔到

呢個問題一定要諗辦法

提議

1. 有事沿大馬路向屯門方向走，半小時去到天水圍 , 大半小時去元朗

2. 有車既巴絲一定要出車，做車手，呢個好重要

push

一定要帶幾件衫，黑白彩色，就同佢地鬥。反正成班白衫打人都比政府講到係我地搞嘅

推爆佢

夜乜野晚 黃昏就要走嫁啦

岩丫！

真係要夜晚前走，你有上開場你都知開始走 去係前線退，係要兩個鐘以上，夜晚先開始走，到前線走果陣實俾人圍，到時無人支援好大獲

保險啲4、5點要走啦 唔好戀戰 之後第二日再去搞過好啲

3pm會好危險